[緊急快入] 我地同勝利既路好似越行越遠..

唔知點解過左呢一兩個禮拜, 我覺得好似有種離勝利遠左既感覺..
[size=5](雖然長但同我睇晒去..!!!)[/size=5]

過左呢兩個星期各區示威之後, 大家個風向睇法好似變左, 變左想打倒警察, 各區正面開戰, 不停將局勢升溫, 最後以武力革命推翻政府. 好似完全忘記左六月份成功既Formula,
1. Be Water, 唔好面對面硬碰, "敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追"
2. 國際政府既關注及介入, 令港共同政府進退失據
基本上呢兩點都係我地好重要既優勢,
1. 我地人數多, 轉數,智力都高啲, 但同時裝備, 武力都畀對手弱, 永遠打快速遊擊戰先係我地優勢, 我地話去就去, 話走就走, 即場決定, 而對家永遠一定要有事前部署, 做事其實一定慢我地一拍. 而戰術上我地都可以層出不窮, 每次都有新意, 佢地做野前點快極都要度一度過先, 我地只要每次玩新野, 佢地就只可以不停疲於奔命咁捱打同應對.
2. 國際關注就唔使多講la, 大家唔係認為69, 612, 係單純靠我地市民既能力去令政府暫緩ma, 無外國既關注, 政府對我地根本就fucking care. 要知道, 單純靠我地市民去做武裝革命係完全無可能, 發夢去過現場都知裝備, 戰術, 力量, 都唔係人地個等級, 而且真係得好少人係物理同心理上有能力武力取勝, 仲有對家仲有好多野未出 (水炮車, 大量子彈, 實彈, 仲有程序上既宵禁, 戒嚴, 緊急狀態令, 基本法第18條). 諗住咩最後一戰武裝KO對家真係唔好諗太多, 雖然我明白大家對政府警隊好憤怒, 但呢方面真係要冷靜理性諗下..
美國而家推緊"香港人權和民主法案", 歐洲都忙緊伊朗核問題, 而我想相信佢地處理到咁上下都一定會望番香港, 我地而家係要同對家鬥耐性, 捱到美國同歐洲都有時間關注香港就係我地贏, 千祈唔好一時激動傾巢而出而畀人全殲..

第二樣想講就係唔知大家有無留意/覺得71 之後政府, 尤其警隊個手法唔同左, 除左612之外, 71前警隊都無咁痴線, 76 77 開始就發晒癲咁.., 成個手法完全變左..但我地就無因應呢樣而調整, 都係用緊遊行+佔路, 衝呢個做法, 而且越黎越激, 但同時我地越輸越多..(最近幾次義士被捕人數係升緊..), 同時個局勢越黎越升溫, 我地個手法好似被人睇穿, 捉到路點應付咁..
以下為個人FF情節:
我懷疑對家想趁呢個時間G20完左, 國際關注無咁強既時候主動升級武力挑起我地情緒入局, 令到局勢升溫, 引我地傾巢而出, 最後全殲, 或迫中共完全收番香港, 係西方未返得切黎既時候將一切鎖成定局, 令西方無籍口介入. (當然FF情節就未必可信, 大家可以開於討論, 不過唔好謹記畀情緒遮蔽雙眼.)

第三樣據我觀察我想講我地好似
1. 過分對準警察, 忽略左瞄準政權,
2. 大過Stick on 遊行+重擊呢個模式..
抗爭想像空間無限大, 我地有既係好多人同好多個腦, 我覺得呢個模式開始畀人睇穿, 歡迎各住巴絲係下面留言提出各種創意新穎既建議, 有變化先能夠擊倒對手..
714見大家能夠勇武KO警狗當然開心, 但同時見到咁亢奮都有啲擔心, 我地目標係政權而唔係警狗. 對付警狗最好既方法唔係打傷晒甚至打死佢地, 而係打贏場仗, 拎個政權番黎然後將佢地逐一清算處分..!!!!!, 唔好贏幾場小戰役而輸左成場戰爭..!!!

最後好minor 我想講, 我有時覺得我地市民示威者係子彈, 而有勢力既組織 (外國商會, 宗教組織, 當然最重要其實係西方勢力 (尤其美國))係槍..
我地提供彈藥, 佢地負責對中共港共開火, 我地提供彈藥之時都要留意下支槍究竟狀態點, 我地畀啲彈藥岩唔岩使..

最後想講, 大家加油, 保持鬥心, 希望, 勇氣, 智慧, 集齊智仁勇, 我地呢場仗有得打架..
香港人最後會凱旋取得勝利..

推..

又要長又要標題撚

雖然文長但推一推

推，幫手推一推

對準政權!!不要一次被團滅, 好重要!!

輕推

d狗愈打愈勇，目的係令義士focus係vs狗/算升級裝備，無事間攪其他野，國際登報etc，林鄭一定安樂d，因為當專注力去曬狗度，自然有藍絲出聲，變左市民內鬥，而且打永遠唔夠打，心理關口同裝備都係輸，所以我地宜家係比狗帶住打緊

認同無左之前成日有新招又有奇效果陣既氣勢，d狗打大力左吸曬專注力

認同
試一次一次個模式唔好比佢有機會動用到武力，而我地又可以清楚表達到訴求

Push

Up

push

推
香港人加油💪🏻

推

認同抗爭手法多樣性降低中
有啲太依賴攬炒巴之類做開的手足
如果係咁，不如試下定期review而家進行緊嘅項目
整合做一個list再睇下有冇邊啲地方可以再行多步

同埋我覺得築防線對峙好似已經係對家意料中事
佢地已經有理無理先包圍再算，
如果咁嘅情況都仲執著喺防線似會作繭自縛
Be water應該係更流動，唔應該死守
唔係散水，係去攻其不備打弱點
邊度少對家係咪應該先擊潰
唔係放棄築防線，而係唔好因為習慣而放棄思考
不過沙田一役都見有手足話想試hit and run
我諗大家都應該準備好進入下一階段

721金鐘見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

樓主分析得好好，睇完你講，我再想下發覺由630撐警集會開始，政府有意冇意咁將個輿論帶向黑警，77之後大力地叫班9亂咬人，挑動雙方仇恨，令大家的注意力放曬係班9度，我地對外國的力度就反而好似少左，除左有聯署人權法案（簽的速度好似慢左），同眾籌登報外就冇好似之前咁又sd野比外媒，又大量聯署，大量請願咁，件事由世界關注事件，慢慢被矮化成香港內部衝突，加上特區四人幫龜縮，推班前線9做擋箭牌，大家矛頭變曬做9咬人
所以大家請唔好被佢地奸計得逞，我地要將矛頭對返去特區四人幫

用武之餘都要多分析

我無野講
721

根本一味指向警察就係中咗林鄭計
但個個都無理性唔聽人講

走回左膠路線，玩左廿年啦仲獅咩好試